★2020年5月20日！警搗工廈鹹碟工場 檢獲14,000隻色情光碟 市值約76萬港元

警方西九龍總區重案組根據情報及深入調查後，今日(20日)下午1時許，突擊搜查荔枝角通州西街一工業大廈單位，搗破一個懷疑製造及包裝色情光碟工場。警方在單位內檢獲31台燒碟機、14,000隻色情光碟、24,000隻未燒錄的光碟、以及一批包裝工具，色情光碟市值約76萬港元，拘捕單位內1名姓朱(55歲)本地男子、1名姓王(54歲)本地女子及1名持雙程證姓馮(47歲)內地女子，他們分別涉嫌「管有淫褻物品以供發布用途」、「僱用不可合法受僱的人」及「違反逗留條件」被捕，正被扣留調查。

HK No IT

相中Madam 有冇拍埋一份

鹹碟稻草人

2020仲有人用碟?

HK No IT confirmed

沒收>私有化 係正常程序
唔知武裝份子啱唔啱J呢？

14000 隻，重有幾多隻呢？

14000隻值76萬? 作數作到咁

香港仲有咩人屋企有DVD READER?

黨主席：「想當年我系長安擺地攤果陣。。。」

以為old news

做狗可以咁長頭髮?

冇高清
睇唔到名

老貓有無幫襯過？

依家要買到燒製的dvd 仲難過買隻usbc drive

而家想搵部 dvd 機都難

有無買包雲煙請人食

呢啲唔係應該一早放入博物館既野黎咩

呢啲行業要保育啦，2020年都重用實體光碟

仲有人睇碟咩？

西九龍總區重案組高級偵緝督察黃嘉慧

你睇埋我果份

760.000/ 38.000
一隻仲賣到$20？
仲未計有2萬幾未燒碟

咪玩啦？咩年代呀？
仲有老黑㗎咩而家

話唔定本身放係個俱樂部比人打丁
放丁而家咪清清佢囉

搏d 懵丙未買過

今時今日，重有人睇咸碟

夕陽工業

孤注一擲, 最後做國家主席機會

白碟未燒都計數? 作數作到癲wor.

教育局仲用緊

又有咸碟睇

有，拍畀狗睇

咁撚樣衰 又係啲垃圾警甴 你睇埋我果份

鹹碟可以賣去邊度？

咪臭係

去開pornhub

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

想屌到隻狗反白眼

一個雙程證嘅人點入境？唔使14日？

建議政府申請非物質文化遺產

等睇警員攞咸碟去賣比人拉

I deal

警甴會唔會偷偷地收埋一千幾百隻喺狗屋？反正販冰兵兵都有啦

話冇你都唔信啦

硬碟

個madam好正

H

Madam轉手賣咸碟啦, 1蚊1隻都萬4蚊, 邊洗拍

偷左幾多隻？

仲有人睇碟？

吊鳩你咩仲有光碟！！！2020 woo

有市場咩

萬里都香咗啦

會蝕

歷史堂
珍貴教材

黑警叫黑朋友交人頭
70萬

忠誠勇毅
心繫四仔

唔明嘅跳返上#1

乜仲有人睇碟咩年代為破案去到盡

佢堆野望落仲要幾新淨

平均54蚊一隻四仔
咁點解我唔去買正版

仲有市場

狗隻唔係好驚人睇委任證咩?

唔識BT,都識用手機上pronhub喇

播播吓食碟點算

我屋企都仲有兩部VCR, 不過封咗塵同用來轉返啲帶做Digital

屋企部電腦已經無左DISC ROM

有次經過鴨記見有啲麻甩佬揪4仔老翻 可見實體碟仲有市場價值

雖然話就話冇咗但係我都仲會插個 Blu-ray writer去睇Blu-ray

如果仲有公司生產
會唔會依家一塊floppy仲貴過隻USB

50幾蚊隻鹹碟
你黑警半價賣得出我一個月唔叫你毅進仔

點解唔俾人賣4仔。但容許自己友吸毒？
利申：我講緊我班中學同學

55蚊一隻真係有人買？

下 重有市場

如果係女手足一定會吹到佢勁靚

其實我比較好奇入面咩內容
有冇夕樹舞子 白石瞳？

5蚊隻都冇人要啦

手提dv有冇方法轉？

以前啲波台手足大事大非前都會正常返
依家你呢啲撚屌變到弱智咁
好心就返庇護工場入筷子算啦

學佩雷斯主席話齋 肉鳩酸啊

ps4

有冇講錯先但係 呢個madam真係算靚喎

4樓有4仔
咩年代呀仲燒碟
燒落usb都起碼合理少少啦

天氣咁熱重唔搵D冰番嚟賣

捉冰好過啦黑驚

老豆搵女

搵鬼睇

2020年仲有人50幾蚊買鹹碟

屌得好 條傻閪成撚日陰啲陰啲扮係假膠醜化一切同運動既野

有d五十幾歲過外 覺得買碟又平又快手 唔鍾意線上看

利申：Nike 神時代已經bt 下載dvdrip

佐敦廟街仲有好多間賣鹹碟地鋪，好多人入去揀

等睇幾日後 有狗拎d碟去賣

夕陽行業

上次冰 今次碟
幾kg啊

收皮啦
信和3樓咁多年又唔撚捉

N賓=波台之恥

Time traveler想用2020科技燒碟拎返90年代賣

屌喇星我係80後，想當年讀小學睇ETV 都係上圖裝置
而家2020 年都係用緊呢D裝置？！

果日行廟街仲有好多鋪

根本黑警做假

我都唔見有咸碟賣

冰毒

白粉呀Sir自己賣哂
無得做數，搬返十年前嘅咸碟交數

好心啦, 買得碟都係D阿伯連上甜網都唔識. 真係世界末日

100蚊4隻 愈睇愈大隻

屌你係手機篤一篤就有啦
搵黑社會交數就做D低能野
燒CD?
香港警察我屌你老母平行時空緊呀你地

推

佢哋應該多啲人知
雖然佢哋都係seeker ，社會垃圾

咁就麻煩掃下地

好搞唔搞，呢啲夕陽行業好心你就諗下點樣保育佢哋啦，冚家拎

DV機跟條AV線

有，用黎趕雀

av線插落咩地方做capture?

做雞咪得

出名on9，已完全封鎖

Push

夕陽工業都打壓

今次會唔會拎d碟私下出黎賣

計埋31部燒碟機點會有76萬丫? 有76萬我就唔撚燒碟賣翻版吶